除越過前車外 請靠左

平時係路上面太細粒D字驚大家睇唔清楚

支持樓主
馬路上太多快線撚

快線撚 只係網路時代的產物
大家跟風地討厭啫

現實係, 你行幾耐條線，理鳩你咩
最重要你係條快線度，見到後面有車接近你，而且係高於你速度

唔該比油，一係比油縮番入去

識得咁做既人就唔係快線撚啦

多數係廢老中年阿叔，死霸爛霸
推又唔走，閃又唔走

仲有d仆街上山慢過隻龜阻住晒後面成村人都唔入避車處

呢D單線既話佢讓你係人情，唔讓都吹佢唔漲
但公路兩條線以上就生生性性啦屌

最憎啲人揸6-70霸住條快線行

最撚仆街係啲撚樣係中線當行80先啦
咁我去快線100諗住合法車速過佢
呀屌佢條撚樣又比油到100
跟住我返入中線佢又開返8，90
真係on撚99

瘋狂閃，要教育下

香港人最乞人憎就係持住唔犯法吹咩呢種心態 呢d叫做無道德 小人心態 明知阻住成村人讓一讓大家開心 何樂而不為？

另外以快線撚為例，之前有幸係德國渣車，快線撚可以話係稀有動物，渣緊快線見後面有車黎緊人人都會醒水縮返埋去

唔洗德國，我去馬來西亞旅行都會自動縮返入慢線，燈都唔洗閃

係呀，popo 都唔會理

依個真係要推下

咪就係屌緊啲契弟唔識縮番入去囉柒頭

山路多數有避車處

好心啲人見自己拉龍就入避車處
成日都見到巴士會入避車處

平時兩線你做快線L , Fine~我忍你，我慢線過....

重有種最仆街高級快線撚
keep住同慢線果架平排...仆你個街，你行決心均速的話其實你行返慢線係唔會慢左到目的地嫁喎屌你

b

睇開呢個

假日撚先最多，閃佢又唔識縮

最撚憎啲人係高速到90行快線
後面比佢拉到成條車龍

51

見嶼巴都會讓